有冇巴絲今個週末係台北呢？

我第一次自己去旅行散下心 plan佐今個週末 有冇#巴打絲打同我一樣呢？ 可以一齊玩

利申:絲

8-12

差啲

個個weekend都會返台北

一陣下午飛 星期日返 都係自己一個 有興趣一齊玩 加 TG

我見又凍又落雨 你地會去邊架？

都係一個人 見凍凍地想打邊爐 但一個打好飲好怪
加tg傾

而家係台中
星期日上台北

但得夜晚得閒

台中 有咩玩
台北夜生活唔係精彩d咩

日頭有咩搞

大家加我啊 一齊傾下

我而家都係台中

台中夜生活先精彩

星期日飛台北 利申：出Trip

巴打你開錯佐？我覆唔到你 得你自言自語

搞錯左 大家用e條

毒絲一條友夜晚食飽飯就返民宿
有咩好玩

睇你想玩咩
台中club完全唔輸台北

剛到台北